犬隻打人強姦得到既回應係商場大合唱

雖然唔係標題黨click bait
但應該好多人第一下click入黎就想屌我分化撚
但我講既標題係事實
點樣將呢班人集合到會做升級行動係一個重點
唔係又會重複鳩唱散水既pattern
集思廣益
唔好浪費左集合到和理非聽抗爭資訊既機會

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔好正皮完負皮完
幫手諗
想幫手做多d

全方位埋伏揼柒佢地咪最撚直接囉

唱完一齊去痴下連農牆

其實每次集出嚟都要有人講之後做咩或者去邊睇可以做咩

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自己都未做就不停叫人升級叫條毛咩，工都未罷到叫人搵命搏

有做我登報好冇？

又話升級

呢啲嘢一定係男人做先

白衣人打人全部男人，人地幾狼。

呢排成日有人話去完唱歌升級，我好贊成㗎！有冇suggestion